庚子年地母經

作參考一下：

《學術討論》人民多暴率 通勝淺析一